COnfiguración de credenciales git

	git config --global credential.helper store

Con esto, en el siguiente acceso que se realice al repositorio remoto,
el usuario y contraseña introducidos quedan almacenados en un fichero
	~/.git-credentials

	$ git config --global credential.helper 'cache --timeout=3600'

Una vez transcurrida una hora, el siguiente acceso que se realice al
repositorio volverá a solicitar usuario y contraseña.

Historial de confirmaciones
	$ git log
